政府宣布，不承認BNO作為有效旅遊證件和身份證明，周日起BNO護照不能用於香港出入境

【最新】特區政府宣布，不承認BNO作為有效旅遊證件和身份證明，周日起BNO護照不能用於香港出入境

中國外交部突然宣佈，將在 1 月 31 日起不再承認英國國民（海外）護照（BNO）作為旅行證件和身份證明，港府晚上發稿，稱會「全面配合」國家就 BNO 問題採取反制，自 1 月 31 日起， BNO 不能用於在香港出入境，亦不會在香港獲承認為身分證明。

特區政府發言人宣佈，在周日（31 日）起，BNO 不能用於在香港出入境，亦不得在香港作為任何形式的身分證明，而乘客登機前往香港的航班時，航空公司須要求相關香港居民出示其香港特區護照、香港永久性居民身份證，以作證明。發言人補充，如有極少數非中國籍香港永久性居民只持有 BNO，則可向入境處申領簽證身分書。

香港人用 BNO 係搬石頭砸中共春袋

原來用 BNO 離開係 Trump 一早 set 左比中共既計時炸彈！我地更應該繼承 Trump 既精神，用 BNO 逼 Biden 同中共開戰 只要有大批香港人離開，會造成現時已經虛弱既經濟徹底崩潰，而中共強行鎖國則引來百國聯軍。

--------

劇本１：支共反制 BNO 會引致戰爭

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

劇本２：支共比 BNO 走引致經濟崩潰

[神話故事] 中共經濟末日狂奔，BNO 就係大衛與歌利亞決戰粒石頭。港人出走成就 Trump 滅共偉業。

--------

不論你係撐 Trump 既手足、定係支持滅共既手足，今次 BNO Visa 係時候身體力行，用你對腳投票去支持 Trump 呢條滅共戰線 多你一個好多，少你一個唔掂！你既決定將會成為世界走向正義定係腐敗既關鍵因素！